【突發】Vans疑似靜雞雞將代表港人設計嘅鞋款下架！！！

琴日睇個陣明明由一開始3000幾票，到手足吹左大雞之後標左上6萬幾票，但今朝已經去唔返條link，有可能係成個款係database資料delete左

本人極度懷疑Vans有政治審查之嫌，強烈要求有關代表出嚟交代！！！

本身排名第一屬於香港人嘅鞋款離奇消失左？？？！！！

推

屌

垃圾vans

屌，真係

推到VANS官方出嚟回應！！！

Lm

係喎。。

push

想做下個裝修目標？

推佢老母，迫班膠層出黎解釋

推 。

屌 我都有投到架

裝修 裝修 裝修

推！

推呀屌

垃圾

我要買呢對呀屌你老母vans

推到VANS出嚟正面回應
唔可以白費design手足一番心機
本身就係為左多個機會宣傳香港現時局勢嘅渠道！！你依家竟然靜雞雞同我下架？？？大家同我推！！！

岩岩上去睇，最高票先59
會唔會係上一批完左投票，換第二批

仆佢個街，推

話唔定已經遠遠拋離其他直接採用呢

係咪想放棄香港市場

係呀 今朝想開黎投票就無左？

大家轉投呢個 未落架

Vans你仆街啦
得罪香港人
有版你睇

做乜鳩

係咪連vans 都要政治審查
遲下燒自己對vans以示不滿

唔怪得岩岩搵唔到

推到有人出黎回應

Push

推到VANS出嚟正面回應
唔可以白費design手足一番心機
本身就係為左多個機會宣傳香港現時局勢嘅渠道！！你依家竟然靜雞雞同我下架？？？

推到全世界罷買佢

同我推

vans 腦細奶共？

可唔可以唔好乜都話裝修
最起碼等人回應左先
成日都炒車嘅起因就係次次都做左先
俾多少少耐性得唔得

屌那媽我要買啊！！！！

今朝四點幾上去睇過有19萬幾票，咁快就俾人收左皮

垃圾vans點撚樣啊依家

推上去

去母公司屌尻佢

push!!!!

vans美資公司

但係個鞋款係Database嘅ID唔應該會無啦啦not found, 一係就de左一係就轉左ID
點都要VANS出嚟正面回應左先
同埋佢本身仲話可以隔日就投一票點解可以無啦啦成個鞋款ID轉左

同感

佢敢出先出奇

會唔會話有條件寫明不能牽涉政治

up

雖然唔靚 但投咗

同意

手足講得啱 點都推到VANS出嚟回應到底係咩料先

五毛/om9仔黎
Block左一排

屌 咁撚無guts 仲以為板仔一路都好撚敢作敢為

屌尋日仲有份投票!

咁又唔駛裝修嘅...
不嬲 Vans 都係 sell 型、破格、我行我素， 而家竟然聽聽話話向中共跪低
幫 Vans 宣傳依種新形象仲慘過幫佢裝修100 倍

不過佢個理由都應該話唔關政治事，係懷疑有趨勢係操作投票結果先下架 (9估)

sad

煲大文宣國際化先再諗裝修啦，成日有d人乜都話裝修

推呀！！！！！

嘻，香港人好小氣又記仇

咁都五毛
唔啱聽就話五毛
同藍絲有咩分別？
我做嘢嘅時候你又知？
你咪係on9咯
咪繼撚續block咯
完全封鎖埋啦
wfc？

屌，推

唔好比仇恨蔓延，重點係中資機構

屌
一定係人民日報洗橫手

咪樹敵啦
目標係中資

鞋都DQ

唔使下下出到裝修

咪係，係未嫌唔夠多敵人
只搞中資啦

唔好咁做
最多罷買

又ban得

推
強烈呼籲大家睇下VANS官方點回應先 唔好咁快趕住裝修比對家有位入
真係抵死嘅再整文宣解釋裝修都唔遲

本身可以賣到周街都係
變到而家唔知會變成點係咪戇鳩

裝修

咁就叫裝修果班係咪痴左線

失望

我都有投架，diu

wtf

Vans , The North Face , Timberland , Dickies

全部都係同一間母公司 美國VF集團

唔好係有裝修唔係又裝修好冇, 人地只係做生意無意介入香港抗爭運動, vans又唔係故意出款撐警鞋黎為難香港人, 更加唔係福建黑幫刀手, 如果佢唔下架照出百分百會俾14億人裝修, 何況只係一個鞋款下架並唔會影響香港抗爭運動, 我地又何必為難人地呢?

Diu 推到vans回應

冇錯 我地目標係政府同中共

等VANS官方回應先！唔洗咁快樹敵
我地絕對唔係隨便破壞 我地係要有根有據
推！！！

吊！

垃圾vans咁心急想要裝修

留意返，人地係美國公司，同人裝修就係玩自已，罷買表態已經夠

如果佢真係自我政治審查
罷買係最好選擇

幫佢裝修

岩，唔好咩都裝修

vans係咪想搞事

玩自己

琴晚10幾萬vote架喎
係咪比人report當左灌水？

voted

有人send左email去問未？

唔好諗到香港咁大

投訴明明成十萬

屌啊，我尋日投咗次，一搭正十二點又投多次架

最多咪抵制佢
唔需要裝修
等佢自然收皮

唔使諗都知vans會為咗大陸市場又喺微博度話咩堅持一個中國blah blah blah

等人出嚟回應 搞清楚先啦
唔係乜都要以裝修行先
諗清楚自己嘅敵人係咩

認同
班連衛兵思想不敢苟同

等佢出 不如著converse個對

唔好係唔係都裝修

大家冷靜
依家唔係要大家諗裝修／破壞！！！
係要推到VANS官方正面回事點解會出現呢件事呀

冷靜D可能真係換左一批喼 等回覆先
就算最後都係冇 我地都唔應該搞破壞
van唔係黑社會 又唔係斬人
佢既立場只係鞋鋪 就算佢藍都咁唔可以亂破壞
對準返美心 福建幫 黑社會 斬人 出賣手足既鋪啦

諗下自己追求緊啲咩？

推 要抵制多間垃圾品牌

可以冷靜嗎？成撚日裝修 慢慢就唔知自己做緊咩

等咗官方回應先 唔洗急住裝修

估係有人投訴啲票升得太快懷疑有人用bot所以下架
但佢地唔知香港人投票可以好癲
不過照twitter屌咗先 睇下有咩回應先

Voted

推到Vans回應！！！
我地應該做嘅係：
罷買／寫Email投訴／Vans官方page留言

唔好難為人啦

幫手簽左佢

搵人寫個email template + email address出泥
一人一信投訴佢!!!!!!

不如叫手足上載多一次，以我地香港人嘅能力一日內上翻19萬應該都可以嘅，今次再睇下vans有咩回應,距再刪先抵制啦

叫裝修個啲有冇思考過你可以罷買 但唔係咩都叫裝修

佢應該係講你覆個個 我都block左

有無email 定去page度講

係度推到1001 vans都睇唔到喎

加拿大網？推上國際啦屌
全世界都恰緊香港人

屋企果對可以掉了

Design嗰位手足(Naomiso)其他design都無曬 噚日check 佢有幾款

5 Oct 09:27 Highest votes

火焰爆煌

推 可以點做

所有人同我燒撚咗屋企對vans

屌你琴日拋離架喎

推
罷vans

屌佢ON9 一個街頭文化品牌因為'政治'去自我審查

Vans Twitter:
Email嘅話有冇手足會幫手draft

回咩應.要下架有佢地自由

幫手上twitter 問啦屌
成班係度鳩up 自己嬲又唔幫下手做下野

同我打爆所有有賣vans既店鋪！

交代

大家要小心, 明顯有大量阿sir乘機出post煽動裝修, 目的係帶風向破壞香港示威者國際形象, 請大家冷靜思考, 認清抗爭目標.

收皮啦on9

dklm

agger

個日先投完

真係冇撚左
vans 係咪美國品牌？

佢喺唔想放棄大陸市場

我建議係 Twitter都推
圖文解說 叫埋外國朋友幫手推
咁樣先可以令國際知 得香港人知無用
Vans個市場咁大 緊係要搞大佢

搞笑啊 民選投票將最受歡迎拉落黎
撚係叫自由啊

希望可以比所有係vans 投稿既人知道呢件事 杯葛呢個活動

嬲呀 投左架

入返條投票link 無左個款

唔怪得搵唔到 明明琴日投左

屌啊

放棄後生仔市場 轉揾藍絲廢老買

睇黎又想收皮

Boycott vans

即日起罷買
上TWITTER搞大佢屌佢政治審查
聯合西方共同杯葛
不爆鋪

唉一對鞋都容不下

罷買啦

pushh

on9

打佢老母臭閪

垃撚圾vans 驚就唔好搞設計比賽啦

少少唔順意就裝修=文革式批鬥=紅衛兵

想幫推

唔係話你

#burnyourvans

食屎啦屌你老母， 惡曬？ 極權？ 郁D就打爆打爆， 咪撚煽動

有班人係又裝修，唔係又裝修，究竟係咩方向

痴線 推

有冇咁撚急呀,我地唔係暴徒

*風向

Diu this

推呀 你老母 又學啲狗做野 偷改就有用？
咁叻出國旗版啦

不推文
呢啲係咪我哋要focus 嘅野？？？

罷買就得喇 呢啲未需要去到裝修呀？

再計落大把親中 建制旗下既野排住隊 有排都未到vans喇

尋日投果陣有成十萬票

我屌你呀，vans

小心風向，對準中資
可能人地都係被迫

咁樣同黑警未審先判無分別

支持

vans解釋下

Ching對唔住
激動左少少
講左堆廢話
真誠地道歉

賣哂咪下架, 會唔會諗多左

唔好好似癲佬咁周圍搞啦, 都未清楚發生咩要就散播仇恨

暫時真係未搵到Vans office email 但係大家可以去住官網投訴先

Category: Product Information
Subject: Custom Shoes

Sample
Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concerns regarding the 2019 Custom Culture contest in which a design submitted by a Hong Kong user named "Naomiso" suddenly went down and could not be voted anymore starting in this morning.

I appreciate it very much if you could bring back all the designs submitted by "Naomiso", and I would like to have this matter settled by three days.

Thank you for your consideration and I will be looking forward to your reply.

Yours Faithfully,
A group of Hong Kong citizens

有冇外語組手足可以再幫幫手修改下

真心 即使佢奶共 都要迫佢出嚟交代先

佢而家咁做同佢嘅理念背道而馳 亦都令呢個比賽唔公平 無啦啦 DQ 人 咁可以直接推佢想要嘅做最多 notes

求 email draft 我地一人一封 send 爆佢！！

屌，我要買鞋呀！！

上返架我即買

上面班裝修佬咩撚野事
郁d就話裝人修
人地而家最多先係自我政治審查
你就想打爆人地d鋪
你而家係抗爭緊極權定想自己成為極權？
冷撚靜d先啦

推到裝修

喂 vans呢啲鋪都係要奶共？
唔係咁撚可悲下話

屌唔係咁垃圾呀

尋日投果時都9萬幾票

呢D外國公司
點會為香港與唔要支那市場
唔好忘記中共係西方國家為左經濟利益而親手養大架
經濟利益毒品上哂癮
點會咁易戒到毒癮

Vans收皮啦！

罷買vans

出左新聞喇

去FB果D投訴左先

有五毛搞事 鼓吹暴力主義

你了解下發生咩事先

想你失控,咁咪可以大條道理話示威者係暴徒專搞破壞

罷買
重著vans上街正仆街

而家係投票比賽呀 睇清楚先啦

MON POST狗你同我聽住，你唔洗再煽動手足裝修，我地唔係好似你地班狗咁無腦郁d就話要打撚爛人地間鋪

我明白呢件事係現階段未必係最需要值得注視，但都希望各位可以幫手send email逼VANS可以正面解釋，無論係咪政治審查都好

人地覺得中國市場大過香港市場 完

唔好裝修住
宣揚下等佢生意跌就夠
要裝修都係啲深藍先

DQ左呀 奶共Vans

推推推

屌推吖！

講撚左有支那市場一定跪
班傻鳩又要裝修了

再推

一個post引左咁多5毛出黎

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

推推

佢又無實質撐警撐共，譴責下咪算囉
又唔係福建幫同中資既

起底，5毛block 得

捐錢比手足好過啦

要求vans回應

唔好下下去到話要裝修 我地唔係暴徒 幫黨鐵美心裝修係因為佢地傷害同抹黑手足呢啲自我審查就罷買同貼下memo紙就夠唔好變咗稍微唔啱聽就打爛野嘅紅衛兵 要理性思考！

板仔文化=奶共

笑撚咗

冷靜d先等人回應左先啦

尋日見過個post, 話vans office嘅人好撚藍，話唔定係佢哋意思

推 要求解釋

done

尸
推

屌
以後唔著vans

屌我投咗幾次㗎比返對鞋我！

不嬲都係回應係奶共先裝修

p

罷買垃圾vans

等佢回應,如果有政治審查就裝修

係囉 之前個po條link做乜死左架
可能未至於要裝修嘅 但係至少要#boycottvans

真ge 咪唔買囉

屌vans

今日好多五毛煽動

手足要冷靜 唔好聽啲衝動撚係到鳩up

有三種
三 罷買

同意!!!
唔好比仇恨遮蔽雙眼
我信大家絕對唔係蠢
冷靜啲呀

唔好人地未回應就裝修啦 就算回應左第一歩都唔應該係裝修啦
建議文宣左令普羅大眾知咩事先 再罷買
裝修呢d集中左係美心集團 吉野家呢d舖先啦

果一對靚好多喎！不過都投咗

罷買不裝修

預咗，人哋一早寫明敏感題材不接受
一開始prove可能係唔知意思
知咗咪下架

推
今日諗住投都搵唔到

人哋比賽條文一早寫咗敏感題材不接受㗎

又落左啦

Push!!!

推啊屌 我要買

係咪on9?

臭閪

Pihs

姐係邊對呀

啱啱投完再叫親戚朋友投，頂你黑色尼對又下左架！
叫Vans交代下先！

咁點解當時唔落，吹完大雞先落，除非高層比人恐嚇

屌佢老母

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

推啦

Vans 想裝修？

人哋一早講咗敏感題材不接受 裝你老母修咩

最後一次睇係成13萬人, 遠遠拋離第二名咖個時

母公司好似叫VF
有
north face
timberland
etc

叫Vans 收皮la. DQ參賽者，好L賤

人哋未必知意思
可能係鬼佬prove
唔係個個咁留意香港發生咩

琴晚8點睇已經13萬幾

反對vans自我審查

但唔好下下都要裝修人

首先未知香港同加拿大代理係咪一樣
就算係人地加拿大下架你搞香港d vans舖有撚用？
到時d大媽又去偷哂d vans鞋又賴鳩我地

最重要既係
人地未賣港
人地唔似黨鐵 福建幫咁賣港

咁都要裝修好易引起外國話柄

唔好重蹈黃背心覆轍

叫KB問啦

罷著vans 今日掉撚曬啲vans

要vans正面回應

裝你老味，係又裝唔係又裝
點撤銷暴動定性阿咁

話想裝修個啲係咪義和團上身？
邊撚個唔幫無就打鳩人拆人野？

pushhhhhh

裝你老味啦，on9仔

投訴呀，唔係裝修

無左

我唔撚明點解有個評判係大陸人

咩都裝修，就真變暴徒

五毛日撚日吹風要裝修異見店舖商家

屌你老母一日可以投一次 今日起身就不見了

屌你 佢贏左我真係諗住買咖 食屎啦vans 交代呀

手足正解 大家都知手足做野一向係有根有據
賣港嘅先會付出相應代價

中國代理公司定全世界先？

Vans中國架咩

紅裝修
藍罷買
黃幫襯

唔撚好裝修呀

罷買就算

就算裝修賣港舖 裝修党鐵 美心
人地未賣港裝修就係真暴動

推爆佢老母

屌我仲等住買嫁

驚就驚中共派人落黎扮示威者破壞姐

“原本”係美國牌子，而家唔撚知

罷買垃圾van 不裝修

推！！

推 有份投

真係唔好搞vans住

本來見到呢個design先會買 不嬲冇著vans

垃圾Van

唔交代 就裝修

集中返敵人先

咪郁啲就要裝修人啦

真定假呀 屋企都好多對vans 如果係奶共既 燒左佢算

尋日見杜汶澤推完仲有十幾萬票，今日就唔見咗

柒夠未 唔用個腦一尾為破而破 同藍絲有乜分別

屌呀

咁撚串想人幫佢裝修?

即使係咁我都唔會裝修佢
We are not 紅衛兵

推呀!!

屌佢

佢自己賺少筆錢，罷買佢就ok
罪不致裝修，唔好亂離住

裝修目標+1

推佢老母
我好鍾意Vans㗎 好嬲

VANS? 不了

唔好齋推
快d去ig twitter開post然後tag vans!!!!!
。

用呢張圍然後tag vans！！！

裝修了

奶共？定唔想講政治？
唔好爆鋪住，唔好爆，睇定啲先

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

- [緊急修正] 其實你地知唔知最少有成千五毛24小時mon實連登

要推推呢個 以正視聽
絕對要譴責 但請勿無理煽動裝修

我仲諗住真係買

點解要下架

off the wall, but cant off the greatwall.

有冇搞錯

一早完全封鎖左

Vans要舔共做生意當然唔會比對鞋繼續見光

屌唔怪得頭先睇極都無

同意，先杯葛

睇佢點回應

van屎不嬲都垃鳩圾

屌你老母我隻鞋呢

依個先係官方

尋日仲10幾萬票

咩叫敏感先

種族歧視就敏感

身為外國品牌既然當民主係敏感，咁咪姐係中國，一定要煲大佢

佢只能夠兜係話敏感元素

有邪惡熨斗呢隻三毛認證
大家唔好對vans 亂嚟

又要裝修！？加拿大代理搞既event都唔關香港代理事
同埋你望下vans sales D髮型紅又綠成支交通燈禁後生居多，政治取態一定黃架啦
你地如果裝修香港vans咪即搞埋自己友～

準備裝修

我琴日睇好似有19萬

真係冇左喎

pish

已經無得投

我都一早block

5/10 全民民宣
6/10 遊行

會唔會賣晒咋

請善用起底功能

睇黎好多狗出黎煽動啲手足，
Vans系美國公司，無可能支持奶共

其實無人話搞

diu

兩款都冇左喎

寫成就無計

琴日各手足先話提爆對鞋，而家又話人地做假
又話人地支持奶共？

冇計還冇計
要同佢攬炒
破壞品牌聲譽

P

咪唔好買

琴晚有成17萬票架喎
仆街vans食屎啦

琴日上到廿萬

無埋喇

有無人可以搵返個ID 出黎? 我地可以 draft 信去 vans 要佢就有關設計解釋。

唔好因爲Vans影響對美國既關係

一早講左

有大陸生意點會同你做

大家要諗諗

全港幾乎所有大公司都有大陸生意

係咪全部都反？？？？

咁樣只會不斷樹敵

噚晚見有 130k
第二名都係得 10k

罷買vans啦屌！

我覺得vans有能力可以淨係有本地人生意

咁撚狗

Hi Vans

有幾敏感？

吓屌佢老母啊

文宣

屌
罷買Vans

仲未到第二輪

好彩我從未買過Vans

人地喺大陸有市場緊係會跪低啦

垃圾..

唔係兜, 係真係敏感元素, 政治宗教種族性別...全都都非常敏感

有政治爭議既事 商家想避都理解既
但關公處理手法可以真係差啲

屌, 我投咗喎
大家可以DDos爆佢網站

好多狗出黎煽動手足，請冷靜
Vans係美國公司

佢仆街啦, 等被制裁

唔好因為咁裝修
咁樣只會比人地覺得我地真係隨便破壞

Push.

將個DESIGN由本地製作推出市場囉!!!!

明明本身10幾萬票今朝乜嘢都冇晒

vans大陸好多生意加

罷買好喇
裝修好多人唔知乜事
同埋冇本錢樹敵咁多

對準政權
支銀係支那回血劍
福建佬企圖殺手足深仇
閪心太子女抹黑

了解清楚先啦

裝修啦
呢間野d 撚屌staff 都串串貢

燒自己對vans
垃圾罷買

Rubbish

612 721 831 1001

淨係煲大件事都唔得？
唔係講裝修
純和理非地煲大件事

點解依個世界係咁
不過唔好因為咁就裝修啦
從來好多人都唔係企我地依邊架啦
何況唔係香港公司 唉

屌你老尾

睇唔到對鞋有咩問題

美國公司 咪撚係又唔係又爆

咪撚乜鳩都話裝修
呢壇推上Twitter就夠

真係唔好
唔想見到個運動俾對鞋搞彎
冷靜啲各位

香港既Vans 唔知仲係咪太古既呢

咪撚係咪都話裝修啦

屌on9

屌你咁樂觀

燒鞋

屌你老母臭化閪

有冇人draft封email齊齊send

ok

五毛嚟架你?

商家佬係睇重支那市場

垃圾vans屌你老母

兩個香港設計都刪左！

和理非投票推爆佢！

大家會唔會偏激咗啲？
唔好下下都話裝修

手足們唔好再比啲狗煽動

罷買！

ok 以後唔買vans

Vans已跪 罷買佢

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

屌，vans出來解釋

再推 唔好令到成件事變質好無？

Pushhhhhh

推呀
買對鞋都要政治審查
做乜撚嘢人呀仲

推唔郁都推

大家咪俾D mon post狗乘機煽動到, 人地只係做生意, 完全無介入過香港抗爭運動, 而政治元素的確係非常敏感嘅元素, 下架無可厚非, 唔通要vans為左幫香港人出對鞋, 然後佢俾14億人裝修我地先至安樂? 我地係香港人唔係共匪, 何必為難人地, 記住VANS從來無做任何傷害香港人嘅事, 更加唔係福建黑幫刀手, 完全無需要搞人地.

裝你老母。
佢就算真係政治審查但有冇去到逼害香港人既地步呀?
唔好比自己變成中共咁,一唔啱就亂嚟。

Pish

賤Vans

吊 正撚樣

投完票DQ, 同港共有咩分別？
垃圾Vans

又話off the wall

咪撚鬼上身咁得唔得？
就算就算真係政治審查，都要排下隊先，郁下就話裝修，手足唔洗休息架
而且我覺得描準其他好過，無需節外生枝

不是，是美國VF

要分清楚

一向唔著布鞋嘅我，都好想要呀

唔撚係掛

可以幫vans 裝修了。

杜汶澤咪再著vans

國泰係太古架ching
怡和淨係美心都夠佢死啦
屌佢老母

我之前投有10幾萬！！！

唔好乜都裝 冷靜諗清楚點解要幫人裝修
麻雀館 360 覩中係因為斬人 間鋪直接包庇罪犯所以先要咁做

屌你老母vans

本身已經有呢條？

HKSAR: kmh1125
香港特別行政區: kidney

和理非投票推爆佢！

巴打講得岩

ＢＴＷ
不嬲唔鍾意ＶＡＮＳ

搵唔到

嘩呢對型

咁少野就幫人裝修，佢呢個程度擺買就夠啦，vans主要消費者都係後生仔

想裝修？

好毒
想搞臭場革命

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

最靚係呢度 屌你老母vans！

屌搞撚錯呀琴晚13萬架！

推返出嚟 但要手足幫手send！！！

tui

等解釋 請大家冷靜～

推到佢回應 否則罷買買著

鬧到爆

等佢回應,唔洗裝修,最多罷賣
唔好下下好似生番咁郁啲就話裝修啦
血海深仇另計

係咪又想裝修埋一份

好on9

屌你老母

裝修啦要

屌，攪到我搵極都搵唔到

不如去佢地fb 推？

Tui

推爆

仲未有解釋？

因為受歡迎賣晒姐

手足如果想問／請Vans解釋返件事，可以到Twitter直接搵個tweet comment問，或者攞上面個email draft改改再send都得㗎！

Twitter:

FB:

但請各位手足為左公關，最好都禮貌d咁問

仲諗住真係可以買黎著

手足唔介意裝修多間

會唔會以為用bot，俾人強制下架
話晒琴日啲票數冇啦啦飆升咁多

推
仲打算遲下買

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等
姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗係天公地道
又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅
要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

係投票嚟㗎
所以唔係賣晒，而係活動投票期間直接下架嘅

尋日vote時有18萬幾

收皮啦警狗
想出解放軍咪講聲囉

連登仔唔爭在爆埋佢間鋪啦

佢下架？
我地用對家自己畫對出黎
我要見到Converse排曬長龍
VANS就拍撚曬烏蠅

收皮

垃圾 vans

還我vans

Cls

推呀

仲未肯回應？

真係好想買

岩岩收到風
旺角波鞋街個的vans全部都唔開
應該驚比人搞
所以比多的壓力vans
(順帶一提 個人建議唔好裝修vans, 因為好似旺角VANS個的鋪本身唔係vans自己做代理, 係其他波鞋商家 好似允記,dahood做代理, 個人覺得最好上vans官網比壓力)

屌，咁撚仆街

橫掂係咪都搞，上海商業銀行又搞，藍絲鋪又搞

唔洗裝修，但就要vans 回應

依加係鋪頭都驚撚左俾人搞

八百萬VS14億
你係佢你點選？邊個市場大？

Byebye vans

就算有政治審查都唔應該裝修 可以選擇罷買
手足唔好錯focus

分化撚收皮la
VANS係美國公司
同中共係香港條水冇關係
再講
冇人郁上海商業銀行
你仲唔係分化撚？

下 屌咩

推
好撚多分化撚話要裝修VANS

自己睇正負評睇邊個係警狗啦阿sir 扮人係度煽動

肯出黎回應未

Morning sir

弱撚智

政治審查

咪撚裝修vans啦
真係over咗
其他任何一間紅資我都唔反對

WHY WAS MY DESIGN REJECTED / DENIED?
Not allowed: Trademarked or copyrighted material, business or brand logos, images of celebrities, professionals, sports team logos or mascots, nudity, images of weapons / violence, images referencing drugs, alcohol or smoking, offensive content, obscenity or hate. * Vans reserves the right to reject any image

雖然佢地本身保留最後篩選權利，但我睇唔出個設計有違反上述任何一點。

手足如果想問／請Vans解釋返件事，可以到Twitter直接搵個tweet comment問，或者攞上面個email draft改改再send都得㗎！

Twitter:

FB:

但請各位手足為左公關，最好都禮貌d咁問

同埋唔好再無理煽動裝修／破壞
無手足想裝修
大家只係理性要求官方解釋

Vans快啲回應！

我都搵唔到

c

想贏就要用下腦俾d策略

呢啲貼連儂紙
唔使打爆

vans 是旗下VF Group，重有timberland 呀好多品牌...

大家保持初心，唔好變質呀！
唔好郁啲就裝修

off the wall? 我呸

推到vans出嚟回應

係咪想日日開唔到鋪

vans 好似係加盟店模式，間間老細唔一樣

ＢＬＯＣＫ

網上大軍唔該幫手推！推到 VANS 有回覆為止！
Ig fb Twitter 大軍係時候到你地出手！

噚日有十幾萬votes㗎

我send左email去問佢地咩事，睇下有咩回應.

佢直接下架手足既設計
唔關加盟店事
分明公司决定

一齊去佢ig留言！

召喚關公

仆街Vans出嚟回應呀

有回應未

呢啲投票不嬲都內定

連vans 都假民主。

屌咩

vans係咪想裝修

612 721 811 831 101 新屋嶺

賀一賀佢

有冇手足設計既Cap圖

不如19萬人係推特出post
加hashtag同@
例如#antiVANS呢類

同埋文宣圖
VANS既形象係“OFF THE WALL”
但呢次下架手足設計分明自打嘴巴

3對都冇晒呀屌

完全搵唔到啦

係咪完左一轉到下一輪咋? 唔好咁激動住先

推到vans 出黎解釋

佢唔做 我地自己搵廠出

SEND 去大陸 討論區 . .
幫一幫佢

Vans垃圾鞋著完隻腳勁臭

直頭成款唔見左

搵人趙vans舖裝修

屌你老母臭van

agger

done

提提各位 vans 總公司係vf
所以我地可以去美國vf到投訴

擒日起碼12萬票

唔好係又裝修唔係又裝修啦，又唔係紅底中資！

Vans吾出嚟來解釋，再發起罷買，甘先岩數

【突發】Vans疑似靜雞雞將代表港人設計嘅鞋款下架！！！

罷買了

DKLM Vans

又上腦呀？

負皮呀１毛？
你去爆囉 請你帶路

琴日我投已經8萬票，屌你老母Vans !

VFs旗下有Vans, The North Face同好多品牌
請做岩消費選擇

Gshsgsg

vans 不了

唔撚係呀嘛？！
dum撚晒屋企d vans
推爆佢

投訴 唔好裝修住

咪裝修Vans
人地係加拿大Vans搞投票，又唔係紅色企業，下架係仆街但唔應該裝修香港Vans

理據完全唔對等

賣出 斷碼？

咪係

吾你老母

請不要盲目無腦

係加拿大Vans搞投票，香港既業務係屬於VF Asia, 應該向總公司投訴

手足如果想投訴／請Vans解釋返件事，可以到Twitter直接搵個tweet comment問，或者攞上面個email draft改改再send都得㗎！

Twitter:

FB:

但請各位手足為左公關，最好都禮貌d咁問

同埋唔好再無理煽動裝修／破壞
無手足想裝修
大家只係理性要求官方解釋

屌我琴晚投見到有18萬

Vans回應！

你返去老母個西度啦，未聼解釋就搞人，同埋班毅進仔有咩分別

我覺得依個靚啲
不過vans都唔應該無理取消

如果係刻意下架，我屌佢老母

罷買罷買

真係唔好幫香港啲Vans鋪頭裝修: 佢哋全部都係特許經營，每間鋪嘅老闆都唔同所以唔好亂搞。

其實比賽嘅T&C都寫明有政治元素嘅design都唔可以參加比賽

記住：唔好俾五毛唔好煽動!

咁咪好囉可以直接返大陸開舖
徹出香港啦

唔好亂裝修呀

咪撚裝修呀！

其實琴日零晨我都奇怪點解揾唔到

罷買已經夠
留返畀大陸人買

唔交代準備裝修

Made in China ~

鬼

What

佢話你覆果個
我都block左

屌點解可以咁仆街

唔該巴打
但係怡和都要繼續追擊!!!

不要尻up plz , 係唔係都裝你當我地係手足ON9 冇腦?

大家唔好裝修
個比賽係全球性
即去佢總公司到投訴
亞洲 Vf asia 同 美國 vfc

VF集團美資公司黎
高層淺黃 咪撚係又裝唔係又裝
不如寫信俾VFHK問點解落架啦屌

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

你肯定高層淺黃？

Vans also want to 被裝修？

VANS 係VF旗下公司（美國公司），但香港地區係上海管。

推 最多唔好買 唔好爆

屌好鍾意著vans 推

屌！！！

即係自我審查啦

最多罷買 好鍾意著

推爆佢

要爆廣場打爆Vans?

就算係都係VF總公司, 唔關香港啲鋪頭事
點都好唔好亂幫人裝修

係咪真係淺黃唔知
不過佢出哂email話唔好講政治
似係因為敏感元素落架

屌你老母我成屋都係vans
一陣係咪要赤腳落街買鞋

等人回覆左先？

Vans高層黃嫁 員工全部都黃
可唔可以冷靜d唔好係咪都裝修

本身好中意著Vans,屌

咁柒，下架都正常啦

垃圾牌子

一分錢 一分貨 一分良心

屌咪係
成班五毛吹風叫人裝修
85個日有員工罷工都無炒
近排生意唔到數又寧願倒貼降低target
今日出email叫全線唔好開門

diu ar?

唔好開戰線，佢地好黃的

Vans出黎交代啦屌！

唔好再亂講爆舖，黑社會咩而家

第二名果個大大隻字寫明THE WALL又得

onl9，係唔係都話裝修？上腦？五毛？

On9 垃圾vans

推 唔回應以後罷買罷着

等人交待下先啦，Vans好黃下
VF其他牌子就

咁我地轉攻design hk 啤酒

屌無上架以後唔撚再買

手足如果想投訴／要求Vans解釋返件事，可以到Twitter直接搵個tweet comment問，或者攞上面個email draft改改再send都得㗎！

Twitter:

FB:

但請各位手足為左公關，最好都禮貌d咁問

同埋唔好再無理煽動裝修／破壞
無手足想裝修
大家只係理性要求官方解釋

作品直接或間接含有反社會、政治上具爭議的聲明、意識形態或象徵符號; 或

雖然佢寫到明

你哋咁樣佢係唔會驚架
就算有人晌Reddit鬧佢都冇有怕
除非有人投稿去New York Times呢D報紙囉
不過有人就睇死連登仔淨係識I go to school by bus, 所以佢哋總部開會後決定唔駛理冇社會地位嘅連登仔，因為奶共係必需的

Agger

Dllm 我對鞋呢？比返對鞋我

屌，我之前投完有三萬幾票架！仆街vans

等人覆咗先 唔洗咁急裝修住

Off The Wall 係佢哋嘅官方slogan

屌佢老母尋日先投完票
今日無撚左?!

Vans係under VF集團
其下有timberland, north face......

VF亞洲總公司係香港唔係上海 唔好on9
老細係英美國人為主

diu 如果冇出現返就以後唔買vans!

同事不過我係前線銷售

罷買

呢個唔係官方帳號黎
可唔可以fc咗先

呢個先係

但係成日好多大陸同事落場指指點點，話上海公司安排新貨款式同銷售目標。

呢啲Cheap野係咁垃圾

跟本佢地資源著重係中國
你香港對佢地算係d咩

算啦，人地唔出冇謂拉人地落水，最多唔幫襯姐
香港對於中國market 仲係好細

垃圾Vans

呢又係呢個係手機台做啲華偽打手

琴日有7萬幾架喎

搵日去18區圍下佢d舖要佢交代先
搞唔掂先裝修

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concerns in regards to the 2019 Custom Culture Contest. This morning, a design submitted by a Hong Kong artist named "Naomiso" was removed and could not be voted by the general public anymore.

As the theme of the design resonates very well amongst Hong Kong citizens, we would like to see the design get reconsidered and reinstated for voting by the general public and even see its eventual release.

It would be great if you could respond to the above matter by 8th of September. If no feedback is received, we would consider alternative options not limited to boycotting the Vans brand in Hong Kong, and other brands under the VF Company umbrella.

Thank you for your consideration and I look forward to your reply.

Yours Faithfully,
A group of Hong Kong netizens

唔係要去舖頭，好多員工黃！係要email去問。前線啲人唔知咖！

點都比佢地回應左先啦 或者set deadline 咪撚炒車啊

你唔好戇鳩啦, 都話咗佢哋香港啲鋪頭全部都係特許經營，每間鋪嘅老闆都唔同所以唔好亂搞。

出邊大把中資鋪頭俾你target，要搞都搞返美心中銀嗰啲先

吓 唔洗圍牙？

最多唔買 有乜問題

要圍都圍政府D狗官

email問佢可以唔理唔覆
你去舖頭問可以有鏡頭有媒體報
唔需要裝佢修只要和理非去圍去問責就得

我要既係一張全民圍vans既相
標題係 疑似政治審查 vans比賽將港人創作下架

推上國際啊

咪講左唔可能出政治野囉, 如果支那仔又整一對5星血鞋出黎,你又反VANS呀?

無咗

又多間野要罷啦各位

你可以去示範一下先？ 係圍 都去圍政府狗官

為對鞋去搞 你都好柒下的

幫你老母個閪裝左先啦

無左lu

已經出晒email叫前線sales唔可以講任何政治subject。前線班sales好多都係黃，你咁樣即係迫自己手足去死。

垃圾vans
次次買親，著得半年就爛

美國總公司既決定
關香港啲鋪咩事

Vans出咗官方聲明:

垃圾brand

ok 罷得

想買有無手足有門路

今日都有發現到

仆街

屌佢老母，有對vans 新買未著過

出左聲明話有某部份已del

推到佢仆街

TUIIIII

on9極端撚五毛

利申唔贊成乜柒都裝修

推到官方回應

官方回應：
Vans一直鼓勵創意表達，而舉辦Custom Culture比賽旨在貫徹品牌精神，支持與連結世界各地的創作者，並期望他們及一眾參與者能利用此平台共同宣揚創意及正面的信息。

作為一個公開、多元的品牌，Vans從來沒有任何政治立場。我們需審視比賽中提交的設計，藉以確保其符合品牌一直堅持有關尊重及包容的原則，比賽的參與守則。

基於比賽原意的考量，我們確認有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。

Vans衷心感謝每一位創作者的努力和參與。我們將繼續支持創意表達，並期待獲得更多來自世界各地的精彩作品。

我等左咁耐你同我講
「我們確認有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。」？？？

我係要你解釋點解可以突然係無任何通知嘅情況底下就直接將成個design下架喎

強烈呼籲大家開始罷買＋杯葛Vans

Vans ？ 不了

尋日睇有成19萬票

Okok以後唔洗旨意我再幫襯

出左了

其實一開始佢已經喺T&C寫到明。佢最錯只係唔早啲delete等到杜汶澤嗰啲share晒出嚟之後先注意到瀨咗嘢

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

做得好

vans係vf corporation架 office喺牛頭角

屌佢老母88
ps 真係畫得好靚

大家唔好咁啦 vans一向都已經好唔政治，我見佢地個方針又無搵明星又無賣廣告咁濟，人地搞個比賽唔係一定要比我地表達訴求，你地又試下拎錢出黎搞生意Lo ,如果我地真係咁既同大陸人玻璃心有咩分別

夠guts

成個VF Group好大 包括vans, northface, dickies, timberland等，大家一齊抵制佢地

罷買就夠

全線大裝修

燒VANS

琴日投完今日下架？
屌你老母啦

罷買！屌佢老母！

作品有彩虹色嘅話唔通係同性戀婚姻又有社會爭議性？
佢咁講同班人話無立場但係阻到人返工就唔啱嘅撚樣有咩分別？

犯左邊條？

郁啲就裝修，咪盞中林鄭計。

仲有呢兩對 投左先 唔撚買

以後唔洗著

推到你仆街

呢對都OK 投完擺買

佢咁做係自我閹割
個罪名暫時同因航一樣，但級數仲低
咁我地罷買已經夠啦，裝咩修呀

推唔解釋以後唔撚着vans

推撚到佢仆街

屌你老母仲諗住買

#vanscustomculturecontest #NoVansNoChance #HongKongProtests

群策群力諗下有咩hashtag可以杯到vans 咁撚難著

唔好啦 vans咁多人著

我都想買呀

本身都算多佢啲垃圾鞋

好啦唔撚駛著

仲有無得報名參加？ 整一對好樣衰嘅再投到變第一咪得

整翻個掉vans challenge

好彩著開converse

其實真係希望手足你明白，咁樣無啦啦個十幾萬香港人嘅votes直接被消失左，真係唔係玻唔玻璃心嘅問題，係佢咁樣有政治審查之嫌地去攞走成個款，我地香港人係咪就可以當無事發生呢？

我明白可能T&C係講到明，但係如果已經係有咁多人支持嘅情況底下佢去攞走，又係唔係真係符合佢地品牌一直堅持有關尊重及包容的原則呢？

Diu我要買the wall嗰對diu nei！Vans 出黎面對！

byeVANS

裝返你個腦先

但係佢個設計真係犯左佢T&C其中一條，就算有幾多人支持佢都真係有權去foul走佢個設計。

只可以講佢早啲delete嘅話可能會冇事，依家真係玩鳩自己。

尋日我先投完票 15開頭 唔知十五萬定一萬五啦屌
今日就被消失
幫佢裝修啦

請大家上去Vans official twitter 問下佢乜野叫off the wall

on9 裝修係要去到福建幫斬人先可以做

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

- [緊急修正] 其實你地知唔知最少有成千五毛24小時mon實連登

再推推呢個 以正視聽
呼籲罷買 但請勿煽動裝修

Vans已跪

我屌，對上一次睇有19xxxx個vote架

咁叫跪？

推到總公司出聲

五毛你好

成十幾萬票你刪撚咗佢

唔撚洗講野
今晚全線大裝修

有得買都即刻買番對收藏

屌咩敏感又俾佢上架

咁佢要解釋 點解唔係第一次check個陣就out佢 要放埋就黎投咗票先out?
你唔好出埋結果先話取消資格

其實試下整對中國旗共產黨design睇下佢係咪都會del囉

推到佢出聲

呢個真呀

假既選舉你仲參加

其實佢比賽條款有寫唔俾政治野
不過我都支持罷佢老味

民族主義！

咁本身第一次審查都應該過唔到啦

依家第一名嗰對好醜

其實好似係上架先再審批
不過都講明唔想有敏感、政治宗教等等嘅因素
大家冷靜啲先

咪撚on9啦
佢又唔係出賣/害緊香港人

屌 咁撚柒淆就唔好消費板仔文化啦 屌佢老味

又未出聲奶共，裝修就唔好啦
罷買VF全部牌子算啦

即刻掉撚晒屋企d Vans

上左先審咖

各位手足我地要保持頭腦清醒

你肯定？咁點解擺完圖要等一個星期先批
利申：幾年前玩過

勿裝修 罷買就夠

垃圾vans等裝修啦

罷賣先

又係一班亂up幫人裝修，成班CLS 暴力狂上身？？

屌 大把vf員工罷工同出黎遊行啦 ，問清楚個比賽係美國定香港話事未？如果係美國個邊你去裝修美國既vans la

食屎狗

垃圾 仲話板仔鞋

冇撚埋啦

垃圾 自我審查

英文版T&c係冇政治呢條。

死Mk乜鳩都話裝修

依家有冇得參加
整對五星紅旗vans
DQ就放過佢
冇DQ就裝修

今朝早已經搵唔到
想投都唔見有

英文版T&c係冇政治呢條

Off the wall?

直接boycott罷買

只針對政權啊 國企先好搞 藍絲鋪都唔好裝修啦

我最後一次睇19萬

有無link

黑色個對咁撚隱晦唔撚係咁都Dq掛

屌佢老母
搞個投票出黎又要驚
咁撚小氣

板仔不嬲都以最撚反叛 最撚有性格自居 走咗去奶共

off the wall???????

眾籌出對la

冇左

擺買vans

唔裝修都要裝飾

成班冷氣軍師
夠撚膽咪自己出去同人全線裝修囉

政見唔同唔需要裝修
咁都要裝修, 同順我者生逆我者亡有咩分別
罷買就夠

咁都要裝修, 同順我者生逆我者亡有咩分別
罷買就夠

Off the Wall 反抗態度及追求自由原來係咁解，明白明白。

push!

[fk the vans]仲有一對

對唔住
而家係黃藍一齊大裝修
順唔順都要裝

屌佢老母 大陸人着vans一定唔夠香港人多
DKLM 以後唔買 食撚屎

其實有某啲範疇嘅生意係唔應該驚呢啲嘢

例如街牌：supreme, vans呢啲
搞rock and roll嘅人
軍事品牌

請比較下中文同英文版T&C 第5條既vii

得中文版先有呢條“作品直接或間接含有反社會、政治上具爭議的聲明、意識形態或象徵符號”

好明顯係加上去

我屌你老母啦！

有錯請指正

支那vans既微博話蒙面法過左示威者可以毀容喎太嘔心唔copy過黎了 詳情睇寶寶channel

裝修Vans 有咩用, 又唔係對準政權又唔係中資
為左出淡氣再贏番對鞋? 然後話比人知一定要同我地相同立場, 唔跟就死?
咁你心目中個裝修List 應該好撚長
裝修多幾間個運動好快會比你搞死, 你趁而家爭取時間繼續去裝修啦

神獸咪一樣 明明對方冇做咩 一個唔同立場就又圍又打
咁你同班無差別攻擊撚有撚分別咩 你追求緊民主喎大佬

岩岩睇原來佢係大陸勁多分店
唔怪之

sorry, 接受唔到！

應該係假account,之前都試過

香港人，反抗！

有冇巴絲教路應該點回覆？

呢條係新加上去，之前冇

原來係佢啱啱加上去
可恥！

[red]威富公司(VF Corporation)該公司旗下品牌
JanSport
Kipling
Napapijri
The North Face
Reef
Vans
Eagle Creek
SmartWool
Timberland
Wrangler
Lee［/red]

唔緊要

我而家睇到啦thanks~

仆街vans
咁撚驚就學人出黎做生意死撚左去啦